### Какой запрос(-ы) отправляется на сервер для получения списка типов товаров в шторке "Каталог"?
    POST /api/mobile/v1/catalogService/catalog/menu




### Какой запрос(-ы) отправляется на сервер при использовании поиска товаров в каталоге?

    POST /api/mobile/v3/catalogService/catalog/searchSuggest
    POST /api/mobile/v1/catalogService/catalog/search
    POST /api/mobile/v1/catalogService/filters/search
        
    
### Какой запрос(-ы) отправляется на сервер при поиске региона или города в модалке выбора вашего региона?
    POST /api/mobile/v1/addressSuggestService/address/suggest
  





